# Saft
> 2019.08.04 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/s/saft_logo1t.webp)](f/c/s/saft_logo1.webp)|<saftpress.contact@saftbatteries.com>, +33(158)63-16-00;<br> *Saft, 26, quai Charles Pasqua, 92300 Levallois-Perret, France*<br> <https://www.saftbatteries.com> ~~ [Wiki 1 ⎆](https://en.wikipedia.org/wiki/Saft_Groupe_S.A.) ~~ [Wiki 2 ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/SAFT)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Saft** — компания‑разработчик и производитель элементов питания и аккумуляторов на основе лития для промышленного, военного и космического применения.  
SAFT одной из первых начала разработку и производство литиевых элементов и литий‑ионных аккумуляторов. Производственная история SAFT начинается в 1918 году, когда компания 「La Société Industrielle des Accumulateurs Alcalins」 (S.I.A.A) была переименована в 「La Société des Accumulateurs Fixes et de Traction」 (S.A.F.T). Сама же компания S.I.A.A. была основана швейцарским инженером‑химиком Виктором Эрольдом в 1913 году, основываясь на технологиях, разработанных Вальдемаром Юнгнером и Томасом Эдисоном.



## The End

end of file
